感覺到劉馬車開始返黎了

一個人 出左名 好難返轉頭
好似一個大盗 永遠都唔會從良

出左名

今次又做乜撚野

On9 有案底仲要大陸坐監 銀行點會開戶口比你 做kyc做撚死啦

係改過自新就搵返份正職做落去啦

我真係唔明仲有成班傻仔信佢改過？

呢條撚屌，最後都係仆街嫁啦

犯案遲早問題

入埋冊添
香港有無性罪犯record

其實點解唔開得户口？可去平機會投訴？

咁佢係咪一世開唔到戶口

野生捕獲思覺老師

戶口都無又真係難搵工既
不過好難信你係正常囉

全盛時期

大陸坐過唔開得定點
佢柒一件事
但真係好似有啲不公

唔比人改過自身？我覺得唔關坐過事，係美國可告到佢仆街

無户口點搵工

呢段真係好正
3分鐘既片可以有兩個爆點
但又轉折得離奇地smooth

真係天才
不過都係入青山啦

係有性罪行紀錄查核,可以搵警犬做,但係條撚頭喺支那衰十一,咁唔知個查核包唔包埋香港境外

條片我一早post左啦

佢人生係香港係咪玩完？

一路睇一路驚佢突然爆

你地咁想我死呀嘛

我就偏偏唔死

佢好似搵左lalamove黎做
但係可能無銀行戶口最後比人炒左

社會學有分析好多deviant最後一世都會成為deviant
一個人犯罪未必係因為佢地自己本身
一黎社會有太多既規則同法規 佢地根本適應唔到呢個社會
二黎佢已經比人標籤左係”罪犯” 社會根本唔會用正常眼光對待佢 佢仲要係劉馬車 人人都識佢
佢又唔係好似龍心咁本身有啲料 有學識
所以遲早佢有一日要變返痴線
利申：9up 有錯請糾正

做ubereat, panda, deliveroo步兵law, 不過冇銀行戶口都係冇行 同埋D女士見係佢送貨實投訴到佢比人炒

佢話lalamove有人公開佢電話搞到佢係咁俾人騷擾

菜刀捅屎眼

其實段片又係無乜野喎，比起佢以前啲片黎講
佢叫返食屎狗同自稱天水圍墜天地獄獸就話姐
銀行真係仆街喎今次

佢聲稱有同事拎佢電話號碼派街坊
再拍片諗住鑿lalamove一筆

強姦犯

這也不錯

投訴到去總行嘛
拍埋佢片 橫掂佢都唔開俾你架啦
同埋好人好者開咩創興
近近地開匯豐唔好咩

龍心都係傻嫁 唔好咁崇拜佢

搞00後

最後啲表情

究竟咩人先會追捧呢d垃圾
就係現實都係垃圾既人

咪撚理d打手日日提住隻野啦
由得個監躉成世冇人理最好

我睇佢講野根本從來冇好過

老實講 佢啲片睇得出個個認得佢嘅人都喺度玩緊佢
挑戰佢底線 好難唔癲架喎

佢唔會好返

屯門感化官

佢初初有段片係同彤彤表白，有冇人有留底 .

佢係香港坐完，刪晒第一時期既片

其實佢仲拍片做咩 係想重新做好人好心低調d

可以去做演員

同女大丁一樣
老母都係衰女人
馬車慘啲 一早走左佬
仲要鬥雞 小學已經畀人玩到癲
Btw 佢大個左反而隻眼正常左啲
細個真係好怪

龍心唔傻嗰陣 起碼做到地盤 揸到的士
馬車擺明乜都做唔掂

返黎攪D細路?

一野爆 食屎狗！！！！

都喺多得你班友抬高佢

完全當佢正常人 如果之後有咩事未又俾你哋話點解唔一早知佢身份相應做返啲嘢

你老母本生都係處女添

咁又係，試想你係僱主見到佢你敢唔敢請佢？

呢個位我都笑咗
仲要指一指條河
仲估佢發癲話要跳落去又盛

思覺老師係下面留言

講講下漏口水

佢衰左咁耐從來都無humble過
只不過用左另一種風格去演繹自己出位心態
你班傻仔同佢自己推自己去窮途末路

呢樣真係好難講
始終我地唔知佢童年受過咩創傷
可能有一日遇到啲陰影隨時再次發癲都唔出奇
所以要社會上每個人都用正常目光對待佢係無可能
一定會受到好多不公平對待
一個強姦犯 有幾多人會真係唔怕？
社會上任何人或規則唔會為佢改變
唯有希望佢會考慮去做下心理輔導 勇敢面對自己既問題 慢慢接受同適應呢個殘酷既現實然後努力做人

精神病人龍心又吹捧
強姦犯又吹捧 抄登仔

做警犬？周街開槍射鳩途人

連仔幾垃圾你唔係唔知？

話開唔到戶口都話幫手投訴 屌你老母，成班傻仔

其實支持佢班白痴仔，一人夾1蚊

我估佢都唔撚洗做啦

喂，1蚊咋喔

幾時捐呀，你班垃圾

我係話揾黑警搞性罪行紀錄查核呀，睇清楚d先啦

呢條真係好撚好笑
let me find love oh oh oh OHHHHHH~~

一個人 坐過監 好難返轉頭
一個人 癡左線 好難返轉頭

引以為鑑 一行差踏錯就無得返轉頭 佢呢世玩完架喇

痴撚線

Stop making stupid people famous

去廖創興已經係on9啦
中銀匯豐渣打唔去，去大眾都得吖

龍心正常個陣係英國做it 月入10萬添

講野把聲似側田

認真問
有案底唔開得戶口嫁咩
咁更新人士點更新

佢自己都話開銀行戶口搵正職
銀行何必咁盡

想知參與過示威 坐監
係咪都會咁樣比銀行咁標籤？

同龍心個pattern好似，又係正常出返嚟，慢慢又變返之前咁

前面講果幾句真係有諗過度過

你地個個都想我死呀嘛 我就偏偏唔死

一路睇一路覺得抵死
唔係你以為真係年少輕狂做過咁多閪嘢就唔使付出代價?

一D都唔慢
一個月都無又變番正常嘅佢

銀行咩理由唔比佢申請先

去到第二個月一定更癡線，帶比我地更多正能量

講真無得恥笑佢嘅話生活好難捱

唔做你生意洗乜理由

好心佢唔好再up野上YouTube la

比你申請唔等於會批啵

比佢on99申請咪得 然後寄信話申請唔成功咪無仇報

咪係
擺到明你冇能力冇錢pt搵得果一百幾十唔會比到生意佢做佢手續費都蝕鳩埋比你

創興戶口要擺幾錢

其實睇佢啲片真係好撚過癮 真係可以減壓